連仔你不如間歇性開返廣告啦，驚你會頂唔順

成個幾月無開到廣告，你會唔會頂唔順
不如你平時開返廣告，到有行動個陣先閂返廣告啦

即刻瘋狂支持